{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055290",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2679695?place[place_type]=GID&place[gid]=2679695&place[latitude]=38.2018355377&place[longitude]=128.5888535997&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 청초하우스"
    },
    "text": "新築に出たサンライズホテルは清楚湖ビューを提供しています。また、ホテルは、束草(ソクチョ)中央市場まで歩いて5分の距離に位置しています。ホテルの周辺には様々な便宜施設も隣接しているため旅行を便利に楽しむことができます。電話予約をする時は払い戻し違約金が発生することができるので、リアルタイムの予約を利用するのがいいです。予約をキャンセルする場合、デフォルトのキャンセル手数料10%が課せられるほか、予約時、予約者と入金者が異なる場合は、必ずご記入しなければなりません予約金は6時間以内に100%入金しなければならず、当日と一日前予約の場合は、1時間以内に入金しなければなりません。入室は利用当日15時から可能であり、退室時間は翌日、11時です。客室清掃時間は11時から15時までで、15時以前に入室しにくいです。建物内には、地下駐車場やコンビニ等もおり、近くには農協ハナロマートと中央市場も位置しています周辺には清楚湖、束草中央市場、束草港、東明港、灯台海水浴場、束草海水浴場、束草子供大観覧車など多様な観光地があります。追加料金は基準人数を超える場合に発生し、客室ではバーベキューと調理ができません。レイト入室をご希望の場合は事前協議が必要であり、人数制限も必ず守らなければなりません。バーベキューと白身魚の天ぷら、サムギョプサルは客室内では調理できず、個人の火気用品とバーベキュー用品は客室内への持ち込みが禁止されます注意すべき点としては、娯楽と飲酒、放歌高吟は他の客室に不便を与える恐れがありますので注意しなければならず、個人の安全管理と毀損、紛失に対してホテルは責任を負いません。客室はレンタル施設ですので、使用後の整理と分別が必要です。ペットの同伴入室は不可であり、満19歳未満の未成年者は保護者の同伴の場合のみ入室可能であり、客室内では禁煙してください",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような便利施設がありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺には地下駐車場やコンビニ等の便利施設があります。また、農協ハナロマートや中央市場も近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの予約をキャンセルする場合、キャンセル手数料はどのくらいかかりますか？",
            "answer": "ホテルの予約をキャンセルする場合、デフォルトのキャンセル手数料は10%です。また、予約時、予約者と入金者が異なる場合は必ずご記入しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルの入室は利用当日の15時から可能であり、退室時間は翌日の11時です。"
        },
        {
            "question": "客室内でバーベキューや調理はできますか？",
            "answer": "客室ではバーベキューや調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ホテル周辺には清楚湖、束草中央市場、束草港、東明港、灯台海水浴場、束草海水浴場、束草子供大観覧車など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどのような場合に発生しますか？",
            "answer": "追加料金は基準人数を超える場合に発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内でのレイト入室は可能ですか？",
            "answer": "客室内でのレイト入室をご希望の場合は事前協議が必要です。また、人数制限も必ず守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理できる食材はありますか？",
            "answer": "客室内では調理できない食材として、バーベキューと白身魚の天ぷら、サムギョプサルがあります。また、個人の火気用品とバーベキュー用品の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で注意すべき点はありますか？",
            "answer": "客室内では娯楽や飲酒、放歌高吟は他の客室に不便を与える恐れがあるため、注意が必要です。また、個人の安全管理や毀損、紛失についてはホテルは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "何歳未満の未成年者は客室内に入ることができますか？",
            "answer": "満19歳未満の未成年者は保護者の同伴の場合のみ客室内に入ることができます。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内は禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 573,
        "QA": 557
    }
}